8.31無調查9.31戴黑紗

8.31無調查
9.31戴黑紗

大家研究緊針對黨慶活動，我建議用上面呢個口號。

1. 我地要出師有名，唔好比外媒覺得香港人搞人生日會，先撩者賤，比中共打死無怨。

2. 9.31，係為了突出8.31事隔一個月仍無進展，亦是黨鐵消滅證據的死線。

3. 大家戴黑紗、戴孝，目的並非搞人生日會(至少名義上不是)。而是紀念太子站、新屋嶺被打死的市民。而最重要的，是他們的死仍然沉冤未雪。呢個比外媒發揮都容易d。

數數拳頭睇下9月大定細先

九月無三十一號.....

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

9.31

多謝係亂世中提供笑話一則

曲直難分

六月夠冇四號啦

9月有31日

我知9.31係無呢日，其實9.31就係10月1。

同5.35號一樣概念遮...

=___=

5月有35號

搞唔掂

不要說10.1
試著說 9.31

知錯了

謝謝巴打幫忙解說，我真係無諗過，個焦點居然去左9月有無31號度

推

噢 sorry 無諗過講緊另一樣野

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

呢個月內一直有浮屍、無聲跳樓，香港人邊有心情慶祝呀？

831無調查
931戴黑紗

最近大家精神都好崩緊...接唔到膠